買唔起Campton, 買住美居上車先 有無得諗？

首期幾十幻 都叫有儲到既

幾十幻點買美居

九成按

當佢5球野

有50零幻咪搞撚掂

唔使裝修
唔使稅
律師

再起碼留番1年供樓cash

屌 果邊十零幻搞撚典

campton 咩價位

未出喎~

Campton樓下係個大垃圾站黎

淨係印花稅都已經15萬
仲有佣金律師費等等
就算唔裝修，多少都要買傢俬電器

你心目中個數真係無可能

起碼一球啦
仲要供得起

咁買美居仲穩陣wor

少極無一百萬都唔洗諗 , 美居仲要34年樓齡，唔洗草定錢比維修費？

攞住一百萬9按買五百萬樓，其實都要慳住洗先得

食少兩餐米知連都ok

SHK 無事兒

鍾意住上蓋既咪ok囉

賣唔賣到2幻尺

push

做九成要比成十幾幻保險費
所以你加埋d雜費你預七十零八十幻啦

ok 我儲多一陣就有

儲多陣已經升撚左啦
我係你我借爆財仔入左先講

有無介紹呀 聲大大

美居隔離有棟樓，叫228（個中文好似係中國數字黎）好神秘，冇盤放..係咪淨係租俾人？ 行過又唔覺好多人出入

掉垃圾幾方便